你哋話今時今日，死谷入名校對創業有無用？

見啲中產家長幫仔女鋪足十幾年路，畢業出黎都係打份牛工。

但有啲讀唔成書，早出黎做裝修、賣台式飲品、經紀反而賺到第一桶金上車、慢慢累積資產。

只可以答你識人好過識字

溝唔到港女，所以港女個西係臭既

讀唔成書，所以讀書係無用既

唔係讀書材料、甚至讀寫障礙嗰班人，咁後生根本 nothing to lose ，早啲出嚟實戰打滾，畀人鬧醒， 見識多啲， 識下人，衰極都好過讀大學泡科，嘥學費、嘥青春

唔係無用，不過有機會成本

賺錢都有分辛苦錢同舒服錢

有讀書點都好過無讀書。
你唔好搵藉口畀自己啦。

如果讀書唔駛金錢同青春，你呢個想法係正確
呢個post純討論，非自己case

無咩好討論，有書就讀書架啦，讀完書你鍾意做乜都得。

你講果d "少讀書但成功" 的人係少數成功例子，
所以唔會有人 "主動放棄讀書時間來搵錢"，

上面都有人講左，輕鬆搵錢vs辛苦搵錢 係有分別。